<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE email_texts SYSTEM "../../lib/pkp/dtd/emailTemplateData.dtd">

<!--
  * locale/be_BY/emailTemplates.xml
  *
  * Copyright (c) 2014-2017 Simon Fraser University
  * Copyright (c) 2003-2017 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  * Localized email templates XML file.
  -->

<email_texts locale="be_BY">
	<email_text key="NOTIFICATION">
		<subject>Новае апавяшчэнне з сайта «{$siteTitle}»</subject>
		<body><![CDATA[Вы получили новое уведомление с сайта «{$siteTitle}»:<br />
<br />
{$notificationContents}<br />
<br />
Ссылка: {$url}<br />
<br />
{$principalContactSignature}]]></body>
		<description>Гэта пісьмо адпраўляецца зарэгістраваным карыстальнікам, якія ўказалі, што дадзены тып апавяшчэння адпраўляецца ім электроннай поштай.</description>
	</email_text>
	<email_text key="NOTIFICATION_MAILLIST">
		<subject>Новае апавяшчэнне з сайта «{$siteTitle}»</subject>
		<body><![CDATA[Вы получили новое уведомление с сайта «{$siteTitle}»:<br />
--<br />
{$notificationContents}<br />
<br />
Ссылка: {$url}<br />
--<br />
<br />
Если хотите прекратить получать письма с уведомлениями, пожалуйста, перейдите по ссылке {$unsubscribeLink}.<br />
<br />
{$principalContactSignature}]]></body>
		<description>Гэта пісьмо адпраўляецца незарэгістраваным карыстальнікам у спісе рассылкі апавяшэнняў.</description>
	</email_text>
	<email_text key="NOTIFICATION_MAILLIST_WELCOME">
		<subject>Вітаем у спісе рассылкі сайта «{$siteTitle}»!</subject>
		<body><![CDATA[Вы подписались на получение уведомлений с сайта «{$siteTitle}».<br />
<br />
Пожалуйста, щелкните на этой ссылке для подтверждения запроса и добавления Вашего почтового адреса в список рассылки: {$confirmLink}<br />
<br />
Если хотите прекратить получать письма с уведомлениями, пожалуйста, перейдите по ссылке {$unsubscribeLink}.<br />
<br />
{$principalContactSignature}]]></body>
		<description>Гэта пісьмо адпраўляецца незарэгістраванаму карыстальніку, які толькі што зарэгістраваўся ў спісе рассылкі апавяшчэнняў.</description>
	</email_text>
	<email_text key="PASSWORD_RESET_CONFIRM">
		<subject>Пацвярджэнне скідання пароля</subject>
		<body><![CDATA[Мы получили запрос на сброс Вашего пароля на сайте «{$siteTitle}».<br />
<br />
Если Вы не отправляли этот запрос, пожалуйста, проигнорируйте это письмо и Ваш пароль не будет изменен. Если Вы хотите сбросить свой пароль, то щелкните по ссылке ниже.<br />
<br />
Сбросить мой пароль: <a href="{$url}">{$url}</a><br />
<br />
{$principalContactSignature}]]></body>
		<description>Гэта пісьмо адпраўляецца зарэгістраванаму карыстальніку, калі ён паведамляе, што забыў пароль або не можа ўвайсці на сайт. У пісьме змяшчаецца спасылка (URL), перайшоўшы па якой карыстальнік зможа скінуць свой пароль.</description>
	</email_text>
	<email_text key="PASSWORD_RESET">
		<subject>Пароль скінуты</subject>
		<body><![CDATA[Ваш пароль на сайте «{$siteTitle}» был успешно сброшен. Пожалуйста, сохраните имя пользователя и пароль, так как они требуются для работы с журналом.<br />
<br />
Имя пользователя: {$username}<br />
Пароль: {$password}<br />
<br />
{$principalContactSignature}]]></body>
		<description>Гэта пісьмо адпраўляецца зарэгістраванаму карыстальніку, калі ён паспяхова скінуў свой пароль у адпаведнасці з працэдурай, апісанай у пісьме PASSWORD_RESET_CONFIRM.</description>
	</email_text>
	<email_text key="USER_REGISTER">
		<subject>Рэгістрацыя ў часопісе</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$userFullName}!<br />
<br />
Теперь Вы зарегистрированы как пользователь в журнале «{$contextName}». В этом письме мы указали Ваши имя пользователя и пароль, которые потребуются для работы с этим журналом через сайт. Вы в любой момент можете попросить, чтобы Вас удалили из списка пользователей журнала, для этого просто свяжитесь со мной.<br />
<br />
Имя пользователя: {$username}<br />
Пароль: {$password}<br />
<br />
С уважением,<br />
{$principalContactSignature}]]></body>
		<description>Гэта пісьмо адпраўляецца новаму зарэгістраванаму карыстальніку, вітае яго ў сістэме і паведамляе яму імя карыстальніка і пароль для доступу да сайта.</description>
	</email_text>
	<email_text key="USER_VALIDATE">
		<subject>Пацвердзіце свой уліковы запіс</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$userFullName}!<br />
<br />
Вы создали учетную запись в журнале «{$contextName}», но перед тем как начать ее использовать, Вам нужно подтвердить адрес электронной почты. Чтобы сделать это, просто пройдите по ссылке ниже:<br />
<br />
<a href="{$activateUrl}">{$activateUrl}</a><br />
<br />
С уважением,<br />
{$principalContactSignature}]]></body>
		<description>Гэта пісьмо адпраўляецца новаму зарэгістраванаму карыстальніку для пацвярджэння яго адраса электроннай пошты.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEWER_REGISTER">
		<subject>Рэгістрацыя ў якасці рэцэнзента ў часопісе «{$contextName}»</subject>
		<body><![CDATA[Принимая во внимание Ваш опыт, мы взяли на себя смелость зарегистрировать Вас в базе данных потенциальных рецензентов для журнала «{$contextName}». Это не налагает на Вас никаких обязательств, а просто позволяет нам обращаться к Вам при поступлении в наш журнал материалов, рецензентом которых Вы могли бы стать. Получив предложение дать рецензию, Вы сможете увидеть название и аннотацию рукописи в запросе, и у Вас всегда будет возможность принять или отклонить это предложение. Вы также, в любой момент, можете попросить, чтобы мы удалили Ваше имя из этого списка рецензентов.<br />
<br />
Мы высылаем Вам имя пользователя и пароль, которые используются при любом взаимодействии с нашим журналом через веб-сайт. Например, Вы можете откорректировать свои данные в профиле пользователя, указав интересующую Вас как рецензента тематику.<br />
<br />
Имя пользователя: {$username}<br />
Пароль: {$password}<br />
<br />
С уважением,<br />
{$principalContactSignature}]]></body>
		<description>Гэта пісьмо адпраўляецца новаму зарэгістраванаму рэцэнзенту, вітае яго ў сістэме і паведамляе яму імя карыстальніка і пароль для доступу да сайта.</description>
	</email_text>
	<email_text key="PUBLISH_NOTIFY">
		<subject>Апублікаваны новы выпуск</subject>
		<body><![CDATA[Уважаемые читатели!<br />
<br />
Журнал «{$contextName}» только что опубликовал свой последний выпуск на сайте <a href="{$contextUrl}">{$contextUrl}</a>. Мы предлагаем вам ознакомиться здесь с содержанием выпуска, а затем посетить наш веб-сайт, чтобы прочитать статьи и сообщения на интересующие вас темы.<br />
<br />
Благодарю вас за постоянный интерес к нашей работе,<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
		<description>Гэта пісьмо адпраўляецца зарэгістраваным чытачам па спасылцы «Апавясціць карыстальнікаў» на галоўнай старонцы рэдактара. Яно паведамляе чытачам пра выхад новага выпуску і запрашае іх наведаць сайт часопіса па ўказаным адрасе (URL).</description>
	</email_text>
	<email_text key="LOCKSS_EXISTING_ARCHIVE">
		<subject>Запыт пра архівацыю для часопіса «{$contextName}»</subject>
		<body><![CDATA[Уважаемый [библиотекарь университета]!<br />
<br />
«{$contextName}» &amp;lt;<a href="{$contextUrl}">{$contextUrl}</a>&amp;gt; — журнал, в котором сотрудник Вашего университета, [имя сотрудника], занимает должность [название должности]. Наш журнал хотел бы создать LOCKSS(Lots of Copies Keep Stuff Safe)-совместимый архив с библиотеками Вашего и других университетов.<br />
<br />
[Краткое описание журнала]<br />
<br />
URL манифеста издателя LOCKSS для нашего журнала: <a href="{$contextUrl}">{$contextUrl}</a>/gateway/lockss<br />
<br />
Мы знаем, что Вы уже участвуете в LOCKSS. Если мы можем предоставить любые дополнительные метаданные для регистрации нашего журнала в Вашей версии LOCKSS, мы будем рады это сделать.<br />
<br />
С уважением,<br />
{$principalContactSignature}]]></body>
		<description>Гэта пісьмо з'яўляецца зваротам да ўладальніка LOCKSS архіва з просьбай разгледзець магчымасць уключэння гэтага часопіса ў іх архіў. У пісьме паведамляецца адрас (URL) маніфеста выдаўца LOCKSS для гэтага часопіса.</description>
	</email_text>
	<email_text key="LOCKSS_NEW_ARCHIVE">
		<subject>Запыт пра архівацыю для часопіса «{$contextName}»</subject>
		<body><![CDATA[Уважаемый [библиотекарь университета]!<br />
<br />
«{$contextName}» &amp;lt;<a href="{$contextUrl}">{$contextUrl}</a>&amp;gt; — журнал, в котором сотрудник Вашего университета, [имя сотрудника], занимает должность [название должности]. Наш журнал хотел бы создать LOCKSS(Lots of Copies Keep Stuff Safe)-совместимый архив с библиотеками Вашего и других университетов.<br />
<br />
[Краткое описание журнала]<br />
<br />
Программа LOCKSS &amp;lt;http://lockss.org/&amp;gt; — международная инициатива библиотек и издателей, работающий пример распределенного архивного хранилища (подробности об этом ниже). Программное обеспечение, запускаемое на обычном персональном компьютере, является бесплатным; система легко подключается к сети Интернет; практически не требует усилий под поддержанию в рабочем состоянии.<br />
<br />
Чтобы помочь в архивации нашего журнала, мы приглашаем Вас стать членом сообщества LOCKSS, чтобы помочь собирать и сохранять статьи, созданные сотрудниками Вашего университета и другими учеными по всему миру. Чтобы сделать это, пожалуйста, поручите кому-то из Вашего персонала зайти на сайт LOCKSS, чтобы узнать информацию о том, как работает эта система. Жду Вашего ответа о возможности предоставить эту архивную поддержку для нашего журнала.<br />
<br />
С уважением,<br />
{$principalContactSignature}]]></body>
		<description>Гэта пісьмо прапануе атрымальніку ўзяць удзел у ініцыятыве LOCKSS і ўключыць гэты часопіс у архіў. У пісьме змяшчаецца інфармацыя пра ініцыятыву LOCKSS initiative і спосабах далучэння да яе.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_ACK">
		<subject>Пацвярджэнне адпраўкі</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$authorName}!<br />
<br />
Благодарим Вас за отправку материала «{$submissionTitle}» в журнал «{$contextName}». С помощью онлайн-системы управления журналом, которую мы используем, Вы сможете отслеживать его прохождение через редакционный процесс, заходя на сайт журнала:<br />
<br />
URL материала: {$submissionUrl}<br />
Имя пользователя: {$authorUsername}<br />
<br />
Если у Вас возникнут какие-то вопросы, пожалуйста, свяжитесь со мной. Спасибо за выбор нашего журнала для публикации Вашей работы.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
		<description>Гэта пісьмо (калі такая магчымасць уключана) аўтаматычна адпраўляецца аўтару, калі ён завяршае працэс адпраўкі матэрыялу ў часопіс. У пісьме змяшчаецца інфармацыя пра адсочванне праходжання матэрыялу праз рэдакцыйны працэс і падзяка аўтару за дасланы матэрыял.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_ACK_NOT_USER">
		<subject>Пацвярджэнне адпраўкі</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте!<br />
<br />
Пользователь {$submitterName} отправил материал «{$submissionTitle}» в журнал «{$contextName}». <br />
<br />
Если у Вас возникнут какие-то вопросы, пожалуйста, свяжитесь со мной. Спасибо за выбор нашего журнала для публикации Вашей работы.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
		<description>Гэта пісьмо (калі такая магчымасць уключана) аўтаматычна адпраўляецца іншым аўтарам, якія не з'яўляюцца карыстальнікамі OJS, указаным у працэсе адпраўкі матэрыялу.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_UNSUITABLE">
		<subject>Матэрыял не падыходзіць</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$authorName}!<br />
<br />
Первоначальное знакомство с материалом «{$submissionTitle}» дало понять, что он не соответствует тематике и направленности журнала «{$contextName}». Я рекомендую Вам внимательно ознакомиться с описанием журнала в разделе «О нас», а также с содержанием свежих выпусков журнала, чтобы составить более полное представление о работах, которые мы публикуем. Вы также можете подумать об отправке этого материала в другой, более подходящий журнал.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
	</email_text>
	<email_text key="EDITOR_ASSIGN">
		<subject>Назначэнне рэдактарам</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$editorialContactName}!<br />
<br />
В соответствии с Вашей ролью редактора раздела Вам поручен контроль прохождения через редакционный процесс материала «{$submissionTitle}» в журнале «{$contextName}».<br />
<br />
URL материала: {$submissionUrl}<br />
Имя пользователя: {$editorUsername}<br />
<br />
С уважением,<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
		<description>Гэта пісьмо апавяшчае рэдактара раздзела пра тое, што рэдактар даручыў яму кантроль праходжання матэрыялу праз рэдакцыйны працэс. У пісьме змяшчаецца інфармацыя пра матэрыял і пра тое, як увайсці на сайт часопіса.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REQUEST">
		<subject>Запыт пра рэцэнзаванне артыкула</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$reviewerName}!<br />
<br />
Я полагаю, что Вы могли бы быть прекрасным рецензентом для материала «{$submissionTitle}», который был направлен в журнал «{$contextName}». Аннотация статьи приведена ниже, и я надеюсь, что Вы возьметесь выполнить эту важную задачу для нас.<br />
<br />
Пожалуйста, войдите на сайт журнала до {$responseDueDate}, чтобы подтвердить Ваше согласие на рецензирование или отказаться от рецензирования, а также получить доступ к материалу и оставить свою рецензию и рекомендацию. Адрес сайта — <a href="{$contextUrl}">{$contextUrl}</a><br />
<br />
Сама рецензия должна быть предоставлена до {$reviewDueDate}.<br />
<br />
Если у Вас нет имени пользователя и пароля для доступа к сайту журнала, Вы можете воспользоваться этой ссылкой для сброса Вашего пароля (он будет направлен Вам вместе с Вашим именем пользователя на электронную почту). <a href="{$passwordResetUrl}">{$passwordResetUrl}</a><br />
<br />
URL материала: <a href="{$submissionReviewUrl}">{$submissionReviewUrl}</a><br />
<br />
Заранее благодарю Вас,<br />
<br />
{$editorialContactSignature}<br />
<br />
«{$submissionTitle}»<br />
<br />
{$submissionAbstract}]]></body>
		<description>Гэта пісьмо рэдактара раздзела, якое адпраўляецца рэцэнзенту, з запытам пра згоду або адмову ад выканання рэцэнзавання матэрыялу. У пісьме змяшчаецца інфармацыя пра матэрыял (назва і анатацыя, тэрмін выканання рэцэнзіі) і як атрымаць доступ да самога матэрыялу. Гэта паведамленне выкарыстоўваецца, калі выбраны стандартны працэс рэцэнзавання ў Кіраванне &gt; Наладкі &gt; Рабочы працэс &gt; Рэцэнзаванне. (У іншым выпадку глядзіце REVIEW_REQUEST_ATTACHED.)</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REQUEST_REMIND_AUTO">
		<subject>Запыт пра рэцэнзаванне артыкула</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$reviewerName}!<br />
Это напоминание о нашем запросе Вашей рецензии на материал «{$submissionTitle}» для журнала «{$contextName}». Мы ожидали получить Ваш ответ до {$responseDueDate}, и это письмо было автоматически сгенерировано и отправлено, так как эта дата уже прошла.
<br />
Я полагаю, что Вы могли бы быть прекрасным рецензентом для материала. Аннотация статьи приведена ниже, и я надеюсь, что Вы возьметесь выполнить эту важную задачу для нас.<br />
<br />
Пожалуйста, войдите на сайт журнала, чтобы подтвердить Ваше согласие на рецензирование или отказаться от рецензирования, а также получить доступ к материалу и оставить свою рецензию и рекомендацию. Адрес сайта — <a href="{$contextUrl}">{$contextUrl}</a><br />
<br />
Сама рецензия должна быть предоставлена до {$reviewDueDate}.<br />
<br />
Если у Вас нет имени пользователя и пароля для доступа к сайту журнала, Вы можете воспользоваться этой ссылкой для сброса Вашего пароля (он будет направлен Вам вместе с Вашим именем пользователя на электронную почту). <a href="{$passwordResetUrl}">{$passwordResetUrl}</a><br />
<br />
URL материала: <a href="{$submissionReviewUrl}">{$submissionReviewUrl}</a><br />
<br />
Заранее благодарю Вас,<br />
<br />
{$editorialContactSignature}<br />
<br />
«{$submissionTitle}»<br />
<br />
{$submissionAbstract}]]></body>
		<description>Гэта пісьмо адпраўляецца аўтаматычна, калі тэрмін пацвярджэння рэцэнзентам удзелу ў рэцэнзаванні скончыўся (глядзіце Параметры рэцэнзавання ў Наладкі &gt; Рабочы працэс &gt; Рэцэнзаванне) і прамы доступ рэцэнзента па спасылцы адключаны. Запланаваныя задачы павінны быць уключаны і наладжаны (глядзіце файл канфігурацыі сайта).</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REQUEST_ONECLICK">
		<subject>Запыт пра рэцэнзаванне артыкула</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$reviewerName}!<br />
<br />
Я полагаю, что Вы могли бы быть прекрасным рецензентом для материала «{$submissionTitle}», который был направлен в журнал «{$contextName}». Аннотация статьи приведена ниже, и я надеюсь, что Вы возьметесь выполнить эту важную задачу для нас.<br />
<br />
Пожалуйста, войдите на сайт журнала до {$responseDueDate}, чтобы подтвердить Ваше согласие на рецензирование или отказаться от рецензирования, а также получить доступ к материалу и оставить свою рецензию и рекомендацию.<br />
<br />
Сама рецензия должна быть предоставлена до {$reviewDueDate}.<br />
<br />
URL материала: <a href="{$submissionReviewUrl}">{$submissionReviewUrl}</a><br />
<br />
Заранее благодарю Вас,<br />
<br />
{$editorialContactSignature}<br />
<br />
«{$submissionTitle}»<br />
<br />
{$submissionAbstract}]]></body>
		<description>Гэта пісьмо рэдактара раздзела, якое адпраўляецца рэцэнзенту, з запытам пра згоду або адмову ад выканання рэцэнзавання матэрыялу. У пісьме змяшчаецца інфармацыя пра матэрыял (назва і анатацыя, тэрмін выканання рэцэнзіі) і як атрымаць доступ да самога матэрыялу. Гэта паведамленне выкарыстоўваецца, калі выбраны стандартны працэс рэцэнзавання ў Кіраванне &gt; Наладкі &gt; Рабочы працэс &gt; Рэцэнзаванне і ўключаны прамы доступ рэцэнзента па спасылцы.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REQUEST_REMIND_AUTO_ONECLICK">
		<subject>Запыт пра рэцэнзаванне артыкула</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$reviewerName}!<br />
Это напоминание о нашем запросе Вашей рецензии на материал «{$submissionTitle}» для журнала «{$contextName}». Мы ожидали получить Ваш ответ до {$responseDueDate}, и это письмо было автоматически сгенерировано и отправлено, так как эта дата уже прошла.
<br />
Я полагаю, что Вы могли бы быть прекрасным рецензентом для материала. Аннотация статьи приведена ниже, и я надеюсь, что Вы возьметесь выполнить эту важную задачу для нас.<br />
<br />
Пожалуйста, войдите на сайт журнала, чтобы подтвердить Ваше согласие на рецензирование или отказаться от рецензирования, а также получить доступ к материалу и оставить свою рецензию и рекомендацию.<br />
<br />
Сама рецензия должна быть предоставлена до {$reviewDueDate}.<br />
<br />
URL материала: <a href="{$submissionReviewUrl}">{$submissionReviewUrl}</a><br />
<br />
Заранее благодарю Вас,<br />
<br />
{$editorialContactSignature}<br />
<br />
«{$submissionTitle}»<br />
<br />
{$submissionAbstract}]]></body>
		<description>Гэта пісьмо адпраўляецца аўтаматычна, калі тэрмін пацвярджэння рэцэнзентам удзелу ў рэцэнзаванні скончыўся (глядзіце Параметры рэцэнзавання ў Наладкі &gt; Рабочы працэс &gt; Рэцэнзаванне) і прамы доступ рэцэнзента па спасылцы ўключаны. Запланаваныя задачы павінны быць уключаны і наладжаны (глядзіце файл канфігурацыі сайта).</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REQUEST_ATTACHED">
		<subject>Запыт пра рэцэнзаванне артыкула</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$reviewerName}!<br />
<br />
Я полагаю, что Вы могли бы быть прекрасным рецензентом для материала «{$submissionTitle}» и прошу Вас взяться выполнить эту важную задачу для нас. Руководство для рецензентов этого журнала добавлено ниже, материал для рецензирования приложен к этому письму. Ваша рецензия на материал, вместе с рекомендацией, должны быть отправлены мне электронной почтой до {$reviewDueDate}.<br />
<br />
Пожалуйста, сообщите в ответном письме до {$responseDueDate} сможете ли Вы взяться за рецензирование.<br />
<br />
Заранее благодарю Вас,<br />
<br />
{$editorialContactSignature}<br />
<br />
<br />
Руководство для рецензентов<br />
<br />
{$reviewGuidelines}<br />
]]></body>
		<description>Гэта пісьмо рэдактара раздзела, якое адпраўляецца рэцэнзенту, з запытам пра згоду або адмову ад выканання рэцэнзавання матэрыялу. Да пісьма далучаецца сам матэрыял для рэцэнзавання. Гэта паведамленне выкарыстоўваецца, калі выбраны працэс рэцэнзавання праз электронную пошту ў Кіраванне &gt; Наладкі &gt; Рабочы працэс &gt; Рэцэнзаванне. (У іншым выпадку глядзіце REVIEW_REQUEST.)</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REQUEST_SUBSEQUENT">
		<subject>Запыт пра рэцэнзаванне артыкула</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$reviewerName}!<br />
<br />
Это письмо касается материала «{$submissionTitle}», который рассматривается журналом «{$contextName}».<br />
<br />
По результатам рецензирования предыдущей версии материала авторы прислали откорректированную версию их статьи. Мы были бы рады, если бы Вы помогли оценить ее.<br />
<br />
Пожалуйста, войдите на сайт журнала до {$responseDueDate}, чтобы подтвердить Ваше согласие на рецензирование или отказаться от рецензирования, а также получить доступ к материалу и оставить свою рецензию и рекомендацию. Адрес сайта — <a href="{$contextUrl}">{$contextUrl}</a><br />
<br />
Сама рецензия должна быть предоставлена до {$reviewDueDate}.<br />
<br />
Если у Вас нет имени пользователя и пароля для доступа к сайту журнала, Вы можете воспользоваться этой ссылкой для сброса Вашего пароля (он будет направлен Вам вместе с Вашим именем пользователя на электронную почту). <a href="{$passwordResetUrl}">{$passwordResetUrl}</a><br />
<br />
URL материала: <a href="{$submissionReviewUrl}">{$submissionReviewUrl}</a><br />
<br />
Заранее благодарю Вас,<br />
<br />
{$editorialContactSignature}<br />
<br />
«{$submissionTitle}»<br />
<br />
{$submissionAbstract}]]></body>
		<description>Гэта пісьмо рэдактара раздзела, якое адпраўляецца рэцэнзенту, з запытам пра згоду або адмову ад выканання рэцэнзавання матэрыялу ў другім або наступных раўндах рэцэнзавання. У пісьме змяшчаецца інфармация пра матэрыял (назва і анатацыя, тэрмін выканання рэцэнзіі) і як атрымаць доступ да самога матэрыялу. Гэта паведамленне выкарыстоўваецца, калі выбраны стандартны працэс рэцэнзавання ў Кіраванне &gt; Наладкі &gt; Рабочы працэс &gt; Рэцэнзаванне. (У іншым выпадку глядзіце RREVIEW_REQUEST_ATTACHED_SUBSEQUENT.)</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REQUEST_ONECLICK_SUBSEQUENT">
		<subject>Запыт пра рэцэнзаванне артыкула</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$reviewerName}!<br />
<br />
Это письмо касается материала «{$submissionTitle}», который рассматривается журналом «{$contextName}».<br />
<br />
По результатам рецензирования предыдущей версии материала авторы прислали откорректированную версию их статьи. Мы были бы рады, если бы Вы помогли оценить ее.<br />
<br />
Пожалуйста, войдите на сайт журнала до {$responseDueDate}, чтобы подтвердить Ваше согласие на рецензирование или отказаться от рецензирования, а также получить доступ к материалу и оставить свою рецензию и рекомендацию.<br />
<br />
Сама рецензия должна быть предоставлена до {$reviewDueDate}.<br />
<br />
URL материала: <a href="{$submissionReviewUrl}">{$submissionReviewUrl}</a><br />
<br />
Заранее благодарю Вас,<br />
<br />
{$editorialContactSignature}<br />
<br />
«{$submissionTitle}»<br />
<br />
{$submissionAbstract}]]></body>
		<description>Гэта пісьмо рэдактара раздзела, якое адпраўляецца рэцэнзенту, з запытам пра згоду або адмову ад выканання рэцэнзавання матэрыялу ў другім або наступных раўндах рэцэнзавання. У пісьме змяшчаецца інфармация пра матэрыял (назва і анатацыя, тэрмін выканання рэцэнзіі) і як атрымаць доступ да самога матэрыялу. Гэта паведамленне выкарыстоўваецца, калі выбраны стандартны працэс рэцэнзавання ў Кіраванне &gt; Наладкі &gt; Рабочы працэс &gt; Рэцэнзаванне і ўключаны прамы доступ рэцэнзента па спасылцы.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REQUEST_ATTACHED_SUBSEQUENT">
		<subject>Запыт пра рэцэнзаванне артыкула</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$reviewerName}!<br />
<br />
Это письмо касается материала «{$submissionTitle}», который рассматривается журналом «{$contextName}».<br />
<br />
По результатам рецензирования предыдущей версии материала авторы прислали откорректированную версию их статьи. Мы были бы рады, если бы Вы помогли оценить ее.<br />
<br />
Руководство для рецензентов этого журнала добавлено ниже, материал для рецензирования приложен к этому письму. Ваша рецензия на материал, вместе с рекомендацией, должны быть отправлены мне электронной почтой до {$reviewDueDate}.<br />
<br />
Пожалуйста, сообщите в ответном письме до {$responseDueDate} сможете ли Вы взяться за рецензирование.<br />
<br />
Заранее благодарю Вас,<br />
<br />
{$editorialContactSignature}<br />
<br />
<br />
Руководство для рецензентов<br />
<br />
{$reviewGuidelines}<br />
]]></body>
		<description>Гэта пісьмо рэдактара раздзела, якое адпраўляецца рэцэнзенту, з запытам пра згоду або адмову ад выканання рэцэнзавання матэрыялу ў другім або наступных раўндах рэцэнзавання. Да пісьма далучаны сам матэрыял для рэцэнзавання. Гэта паведамленне выкарыстоўваецца, калі выбраны працэс рэцэнзавання праз электронную пошту ў Кіраванне &gt; Наладкі &gt; Рабочы працэс &gt; Рэцэнзаванне. (У іншым выпадку глядзіце REVIEW_REQUEST_SUBSEQUENT.)</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_CANCEL">
		<subject>Запыт пра рэцэнзаванне адменены</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$reviewerName}!<br />
<br />
На данный момент мы решили отменить наш запрос на рецензирование Вами материала «{$submissionTitle}» для журнала «{$contextName}». Мы приносим свои извинения за причиненное Вам беспокойство и надеемся, что в будущем мы сможем к Вам обратиться за помощью в рецензировании материалов для нашего журнала.<br />
<br />
Если у Вас есть вопросы, пожалуйста, свяжитесь со мной.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
		<description>Гэта пісьмо рэдактара раздзела, што адпраўляецца рэцэнзенту, які пачаў рэцэнзаваць матэрыял, з апавяшчэннем пра тое, што рэцэнзаванне адменена.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_CONFIRM">
		<subject>Згодны даць рэцэнзію</subject>
		<body><![CDATA[Уважаемые редакторы!<br />
<br />
Я готов дать рецензию на материал «{$submissionTitle}» для журнала «{$contextName}». Благодарю Вас, что обратились ко мне; я планирую завершить рецензирование к указанному сроку, {$reviewDueDate}, а возможно и раньше.<br />
<br />
{$reviewerName}]]></body>
		<description>Гэта пісьмо рэцэнзента, якое адпраўляецца рэдактару раздзела ў адказ на запыт пра рэцэнзаванне артыкула, каб апавясціць рэдактара раздзела пра тое, што запыт пра рэцэнзаванне прыняты і рэцэнзія будзе пададзена да ўказанай даты.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_DECLINE">
		<subject>Не магу даць рэцэнзію</subject>
		<body><![CDATA[Уважаемые редакторы!<br />
<br />
Боюсь, что в данный момент я не могу дать рецензию на материал «{$submissionTitle}» для журнала «{$contextName}». Благодарю вас, что обратились ко мне, в другой раз также не стесняйтесь, обращайтесь ко мне.<br />
<br />
{$reviewerName}]]></body>
		<description>Гэта пісьмо рэцэнзента, якое адпраўляецца рэдактару раздзела ў адказ на запыт пра рэцэнзаванне артыкула, каб апавясціць рэдактара раздзела пра тое, што запыт пра рэцэнзаванне адхілены.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_ACK">
		<subject>Пацвярджэнне атрымання рэцэнзіі</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$reviewerName}!<br />
<br />
Благодарю Вас за рецензию на материал «{$submissionTitle}» для журнала «{$contextName}». Мы ценим Ваш вклад в качество работы, которую мы публикуем.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
		<description>Гэта пісьмо адпраўляецца рэдактаром раздзела ў знак пацвярджэння атрымання рэцэнзіі на артыкул і ўдзячнасці рэцэнзенту за яго працу.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REMIND">
		<subject>Напамін пра рэцэнзію на матэрыял</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$reviewerName}:<br />
<br />
Это напоминание о нашем запросе Вашей рецензии на материал «{$submissionTitle}» для журнала «{$contextName}». Мы надеялись получить эту рецензию до {$reviewDueDate} и будем рады, если Вы как можно скорее ее подготовите.<br />
<br />
Если у Вас нет имени пользователя и пароля для доступа к сайту журнала, Вы можете воспользоваться этой ссылкой для сброса Вашего пароля (он будет направлен Вам вместе с Вашим именем пользователя на электронную почту). <a href="{$passwordResetUrl}">{$passwordResetUrl}</a><br />
<br />
URL материала: <a href="{$submissionReviewUrl}">{$submissionReviewUrl}</a><br />
<br />
Пожалуйста, подтвердите, что Вы сможете сделать этот важный вклад в работу нашего журнала. Жду вашего ответа.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
		<description>Гэта пісьмо адпраўляецца рэдактаром раздзела, каб нагадаць рэцэнзенту пра тое, што тэрмін падачы рэцэнзіі ўжо скончыўся.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REMIND_ONECLICK">
		<subject>Напамін пра рэцэнзію на матэрыял</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$reviewerName}!<br />
<br />
Это напоминание о нашем запросе Вашей рецензии на материал «{$submissionTitle}» для журнала «{$contextName}». Мы надеялись получить эту рецензию до {$reviewDueDate} и будем рады, если Вы как можно скорее ее подготовите.<br />
<br />
URL материала: <a href="{$submissionReviewUrl}">{$submissionReviewUrl}</a><br />
<br />
Пожалуйста, подтвердите, что Вы сможете сделать этот важный вклад в работу нашего журнала. Жду вашего ответа.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
		<description>Гэта пісьмо адпраўляецца рэдактаром раздзела, каб нагадаць рэцэнзенту пра тое, што тэрмін падачы рэцэнзіі ўжо скончыўся.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REMIND_AUTO">
		<subject>Аўтаматычны напамін пра рэцэнзію на матэрыял</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$reviewerName}!<br />
<br />
Это напоминание о нашем запросе Вашей рецензии на материал «{$submissionTitle}» для журнала «{$contextName}». Мы надеялись получить эту рецензию до {$reviewDueDate}, и это письмо было автоматически сгенерировано и отправлено, так как эта дата уже прошла. Мы будем рады, если Вы как можно скорее ее подготовите.<br />
<br />
Если у Вас нет имени пользователя и пароля для доступа к сайту журнала, Вы можете воспользоваться этой ссылкой для сброса Вашего пароля (он будет направлен Вам вместе с Вашим именем пользователя на электронную почту). <a href="{$passwordResetUrl}">{$passwordResetUrl}</a><br />
<br />
URL материала: <a href="{$submissionReviewUrl}">{$submissionReviewUrl}</a><br />
<br />
Пожалуйста, подтвердите, что Вы сможете сделать этот важный вклад в работу нашего журнала. Жду вашего ответа.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
		<description>Гэта пісьмо адпраўляецца аўтаматычна, калі тэрмін падачы рэцэнзіі рэцэнзентам скончыўся (глядзіце Параметры рэцэнзавання ў Наладкі &gt; Рабочы працэс &gt; Рэцэнзаванне) і прамы доступ рэцэнзента па спасылцы адключаны. Запланаваныя задачы павінны быць уключаны і наладжаны (глядзіце файл канфігурацыі сайта).</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REMIND_AUTO_ONECLICK">
		<subject>Аўтаматычны напамін пра рэцэнзію на матэрыял</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$reviewerName}!<br />
<br />
Это напоминание о нашем запросе Вашей рецензии на материал «{$submissionTitle}» для журнала «{$contextName}». Мы надеялись получить эту рецензию до {$reviewDueDate}, и это письмо было автоматически сгенерировано и отправлено, так как эта дата уже прошла. Мы будем рады, если Вы как можно скорее ее подготовите.<br />
<br />
URL материала: <a href="{$submissionReviewUrl}">{$submissionReviewUrl}</a><br />
<br />
Пожалуйста, подтвердите, что Вы сможете сделать этот важный вклад в работу нашего журнала. Жду вашего ответа.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
		<description>Гэта пісьмо адпраўляецца аўтаматычна, калі тэрмін падачы рэцэнзіі рэцэнзентам скончыўся (глядзіце Параметры рэцэнзавання ў Наладкі &gt; Рабочы працэс &gt; Рэцэнзаванне) і прамы доступ рэцэнзента па спасылцы ўключаны. Запланаваныя задачы павінны быць уключаны і наладжаны (глядзіце файл канфігурацыі сайта).</description>
	</email_text>
	<email_text key="EDITOR_DECISION_ACCEPT">
		<subject>Рашэнне рэдакцыі</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$authorName}!<br />
<br />
Мы приняли решение относительно Вашего материала «{$submissionTitle}», направленного в журнал «{$contextName}».<br />
<br />
Наше решение: Принять материал<br />
<br />
{$editorialContactSignature}<br />
]]></body>
		<description>Гэта пісьмо рэдактара або рэдактара раздзела, якое адпраўляецца аўтару, каб паведаміць яму пра канчатковае рашэнне «Прыняць матэрыял» адносна дасланага матэрыялу.</description>
	</email_text>
	<email_text key="EDITOR_DECISION_SEND_TO_EXTERNAL">
		<subject>Рашэнне рэдакцыі</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$authorName}!<br />
<br />
Мы приняли решение относительно Вашего материала «{$submissionTitle}», направленного в журнал «{$contextName}».<br />
<br />
Наше решение: Отправить на рецензирование<br />
<br />
URL материала: {$submissionUrl}<br />
<br />
{$editorialContactSignature}<br />
]]></body>
		<description>Гэта пісьмо рэдактара або рэдактара раздзела, якое адпраўляецца аўтару, каб паведаміць яму пра адпраўку матэрыялу на знешняе рэцэнзаванне.</description>
	</email_text>
	<email_text key="EDITOR_DECISION_SEND_TO_PRODUCTION">
		<subject>Рашэнне рэдакцыі</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$authorName}!<br />
<br />
Редактирование Вашего материала «{$submissionTitle}» завершено. Теперь мы запускаем его в производство.<br />
<br />
URL материала: {$submissionUrl}<br />
<br />
{$editorialContactSignature}<br />
]]></body>
		<description>Гэта пісьмо рэдактара або рэдактара раздзела, якое адпраўляецца аўтару, каб паведаміць яму пра запуск матэрыялу ў далейшую апрацоўку.</description>
	</email_text>
	<email_text key="EDITOR_DECISION_REVISIONS">
		<subject>Рашэнне рэдакцыі</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$authorName}!<br />
<br />
Мы приняли решение относительно Вашего материала «{$submissionTitle}», направленного в журнал «{$contextName}».<br />
<br />
Наше решение: Требуется корректировка<br />
<br />
{$editorialContactSignature}<br />
]]></body>
		<description>Гэта пісьмо рэдактара або рэдактара раздзела, якое адпраўляецца аўтару, каб паведаміць яму пра канчатковае рашэнне «Патрабуецца карэкціроўка» адносна дасланага матэрыялу.</description>
	</email_text>
	<email_text key="EDITOR_DECISION_RESUBMIT">
		<subject>Рашэнне рэдакцыі</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$authorName}!<br />
<br />
Мы приняли решение относительно Вашего материала «{$submissionTitle}», направленного в журнал «{$contextName}».<br />
<br />
Наше решение: Отправить на рецензирование повторно<br />
<br />
{$editorialContactSignature}<br />
]]></body>
		<description>Гэта пісьмо рэдактара або рэдактара раздзела, якое адпраўляецца аўтару, каб паведаміць яму пра канчатковае рашэнне «Адправіць на рэцэнзаванне паўторна» адносна дасланага матэрыялу.</description>
	</email_text>
	<email_text key="EDITOR_DECISION_DECLINE">
		<subject>Рашэнне рэдакцыі</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$authorName}!<br />
<br />
Мы приняли решение относительно Вашего материала «{$submissionTitle}», направленного в журнал «{$contextName}».<br />
<br />
Наше решение: Отклонить материал<br />
<br />
{$editorialContactSignature}<br />
]]></body>
		<description>Гэта пісьмо рэдактара або рэдактара раздзела, якое адпраўляецца аўтару, каб паведаміць яму пра канчатковае рашэнне «Адхіліць матэрыял» адносна дасланага матэрыялу.</description>
	</email_text>
	<email_text key="COPYEDIT_REQUEST">
		<subject>Запыт пра літаратурнае рэдагаванне</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$participantName}!<br />
<br />
Я хотел бы попросить Вас выполнить литературное редактирование материала «{$submissionTitle}» для журнала «{$contextName}», выполнив следующие шаги.<br />
1. Щелкните на URL материала ниже.<br />
2. Откройте все файлы, доступные в панели «Черновики», и выполните литературное редактирование, добавляя при необходимости Обсуждения литературного редактирования.<br />
3. Сохраните отредактированные файлы и загрузите их в панель «Отредактированные».<br />
4. Уведомите редактора о том, что все файлы были подготовлены и можно их запускать в производство.<br />
<br />
URL журнала «{$contextName}»: <a href="{$contextUrl}">{$contextUrl}</a><br />
URL материала: <a href="{$submissionUrl}">{$submissionUrl}</a><br />
Имя пользователя: {$participantUsername}<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
		<description>Гэта пісьмо рэдактара раздзела, якое адпраўляецца літаратурнаму рэдактару матэрыялу, з запытам пра пачатак працэсу літаратурнага рэдагавання. У пісьме змяшчаецца інфармацыя пра матэрыял і пра тое, як атрымаць да яго доступ.</description>
	</email_text>
	<email_text key="LAYOUT_REQUEST">
		<subject>Запыт пра вёрстку</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$participantName}!<br />
<br />
Необходимо сверстать гранки материала «{$submissionTitle}» для журнала «{$contextName}», выполнив следующие шаги.<br />
1. Щелкните на URL материала ниже.<br />
2. Войдите в журнал и используйте файлы из панели «Готовые для производства» для подготовки гранок в в соответствии со стандартами журнала.<br />
3. Загрузите файлы гранок в панели «Гранки».<br />
4. Уведомите редактора с помощью Обсуждений производства, что гранки загружены и готовы.<br />
<br />
URL журнала «{$contextName}»: <a href="{$contextUrl}">{$contextUrl}</a><br />
URL материала: <a href="{$submissionLayoutUrl}">{$submissionLayoutUrl}</a><br />
Имя пользователя: {$participantUsername}<br />
<br />
Если Вы не можете выполнить эту работу сейчас или у Вас есть какие-либо вопросы, пожалуйста, свяжитесь со мной. Спасибо за Ваш вклад в наш журнал.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
		<description>Гэта пісьмо рэдактара раздзела, якое адпраўляецца вярстальшчыку, з апавяшчэннем пра тое, што яму даручана выканаць вёрстку матэрыялу. У пісьме змяшчаецца інфармацыя пра матэрыял і пра тое, як атрымаць да яго доступ.</description>
	</email_text>
	<email_text key="LAYOUT_COMPLETE">
		<subject>Гранкі зроблены</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$editorialContactName}!<br />
<br />
Гранки для материала «{$submissionTitle}» в журнал «{$contextName}» уже готовы, можно начинать корректуру.<br />
<br />
Если у Вас есть какие-либо вопросы, пожалуйста, свяжитесь со мной.<br />
<br />
{$participantName}]]></body>
		<description>Гэта пісьмо вярстальшчыка, якое адпраўляецца рэдактару раздзела, з апавяшчэннем пра тое, што вёрстка завершана.</description>
	</email_text>
	<email_text key="EMAIL_LINK">
		<subject>Гэты артыкул будзе Вам цікавы</subject>
		<body><![CDATA[Полагаем, что Вам будет интересно посмотреть материал «{$submissionTitle}» (авторы: {$authorName}), опубликованную в Томе {$volume}, № {$number} ({$year}) журнала «{$contextName}» по адресу &quot;<a href="{$articleUrl}">{$articleUrl}</a>&quot;.]]></body>
		<description>Гэты шаблон пісьма дае зарэгістраванаму чытачу магчымасць адправіць інфармацыю пра артыкул таму, каму яна можа быць цікавай. Магчымасць даступна праз «Інструменты чытача» і павінна быць уключана кіраўніком часопіса на старонцы «Інструменты чытача: Адміністраванне».</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBSCRIPTION_NOTIFY">
		<subject>Апавяшчэнне пра падпіску</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$subscriberName}!<br />
<br />
Вы теперь зарегистрированы в нашей онлайн-системе управления журналом как подписчик журнала «{$contextName}» со следующей подпиской:<br />
<br />
{$subscriptionType}<br />
<br />
Чтобы получить доступ к контенту, который доступен только для подписчиков, просто войдите на сайт журнала со своим именем пользователя «{$username}».<br />
<br />
Как только Вы войдете в систему, Вы можете в любой момент изменить Ваш профиль пользователя и пароль.<br />
<br />
Пожалуйста, обратите внимание, что если у Вас есть подписка на всю организацию, то пользователям Вашей организации не нужно будет входить в систему, так как запросы на контент, предоставляемый по подписке, автоматически будут аутентифицированы системой.<br />
<br />
Если у Вас есть какие-либо вопросы, пожалуйста, не стесняйтесь, связывайтесь со мной.<br />
<br />
{$subscriptionContactSignature}]]></body>
		<description>Гэта пісьмо апавяшчае зарэгістраванага чытача пра тое, што менеджар стварыў для яго падпіску. У пісьме змяшчаецца URL часопіса і інструкцыі па доступу.</description>
	</email_text>
	<email_text key="OPEN_ACCESS_NOTIFY">
		<subject>Выпуск ужо ў адкрытым доступе</subject>
		<body><![CDATA[Уважаемые читатели!<br />
<br />
Журнал «{$contextName}» только что предоставил открытый доступ к следующему выпуску. Мы предлагаем вам ознакомиться здесь с содержанием выпуска, а затем посетить наш веб-сайт (<a href="{$contextUrl}">{$contextUrl}</a>), чтобы прочитать статьи и сообщения на интересующие вас темы.<br />
<br />
Благодарю вас за постоянный интерес к нашей работе,<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
		<description>Гэта пісьмо адпраўляецца тым зарэгістраваным чытачам, якія падпісаліся на атрыманне апавяшчэнняў на электронную пошту пра тое, што нумар з'явіўся ў адкрытым доступе.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBSCRIPTION_BEFORE_EXPIRY">
		<subject>Апавяшчэнне пра заканчэнне тэрміну падпіскі</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$subscriberName}!<br />
<br />
Ваша подписка на журнал «{$contextName}» истекает в ближайшее время.<br />
<br />
{$subscriptionType}<br />
Дата окончания подписки: {$expiryDate}<br />
<br />
Чтобы Ваш доступ к этому журналу не прерывался, пожалуйста, перейдите на сайт журнала и продлите Вашу подписку. Вы можете войти на сайт журнала со своим именем пользователя «{$username}».<br />
<br />
Если у Вас есть какие-либо вопросы, пожалуйста, не стесняйтесь, связывайтесь со мной.<br />
<br />
{$subscriptionContactSignature}]]></body>
		<description>Гэта пісьмо апавяшчае падпісчыка пра тое, што яго падпіска хутка скончыцца. У пісьме змяшчаецца URL часопіса і інструкцыі па доступу.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBSCRIPTION_AFTER_EXPIRY">
		<subject>Апавяшчэнне пра заканчэнне тэрміну падпіскі</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$subscriberName}!<br />
<br />
Срок Вашей подписки на журнал «{$contextName}» истек.<br />
<br />
{$subscriptionType}<br />
Дата окончания подписки: {$expiryDate}<br />
<br />
Для продления Вашей подписки, пожалуйста, перейдите на сайт журнала. Вы можете войти на сайт журнала со своим именем пользователя «{$username}».<br />
<br />
Если у Вас есть какие-либо вопросы, пожалуйста, не стесняйтесь, связывайтесь со мной.<br />
<br />
{$subscriptionContactSignature}]]></body>
		<description>Гэта пісьмо апавяшчае падпісчыка пра тое, што тэрмін яго падпіскі скончыўся. У пісьме змяшчаецца URL часопіса і інструкцыі па доступу.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBSCRIPTION_AFTER_EXPIRY_LAST">
		<subject>Тэрмін падпіскі скончыўся — апошні напамін</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$subscriberName}!<br />
<br />
Срок Вашей подписки на журнал «{$contextName}» истек.<br />
Пожалуйста, обратите внимание, что это — последнее напоминание, которое будет отправлено Вам электронной почтой.<br />
<br />
{$subscriptionType}<br />
Дата окончания подписки: {$expiryDate}<br />
<br />
Для продления Вашей подписки, пожалуйста, перейдите на сайт журнала. Вы можете войти на сайт журнала со своим именем пользователя «{$username}».<br />
<br />
Если у Вас есть какие-либо вопросы, пожалуйста, не стесняйтесь, связывайтесь со мной.<br />
<br />
{$subscriptionContactSignature}]]></body>
		<description>Гэта пісьмо апавяшчае падпісчыка пра тое, што тэрмін яго падпіскі скончыўся. У пісьме змяшчаецца URL часопіса і інструкцыі па доступу.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBSCRIPTION_PURCHASE_INDL">
		<subject>Пакупка падпіскі: індывідуальная</subject>
		<body><![CDATA[На сайте была приобретена индивидуальная подписка на журнал «{$contextName}» со следующими деталями.<br />
<br />
Тип подписки:<br />
{$subscriptionType}<br />
<br />
Пользователь:<br />
{$userDetails}<br />
<br />
Информация о членстве (если указана):<br />
{$membership}<br />
<br />
Для просмотра или редактирования этой подписки, пожалуйста, используйте следующий URL.<br />
<br />
URL подписки: <a href="{$subscriptionUrl}">{$subscriptionUrl}</a><br />
]]></body>
		<description>Гэта пісьмо апавяшчае менеджара па падпісцы, што праз сайт была куплена індывідуальная падпіска. У пісьме змяшчаецца агульная інфармацыя пра падпіску і спасылка хуткага доступу да набытай падпіскі.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBSCRIPTION_PURCHASE_INSTL">
		<subject>Пакупка падпіскі: на арганізацыю</subject>
		<body><![CDATA[На сайте была приобретена для организации подписка на журнал «{$contextName}» со следующими деталями. Для активации подписки, пожалуйста, используйте приведенный URL подписки и установите статус подписки в «Активна».<br />
<br />
Тип подписки:<br />
{$subscriptionType}<br />
<br />
Организация:<br />
{$institutionName}<br />
{$institutionMailingAddress}<br />
<br />
Доменное имя (если указано):<br />
{$domain}<br />
<br />
IP-диапазоны (если указаны):<br />
{$ipRanges}<br />
<br />
Контактное лицо:<br />
{$userDetails}<br />
<br />
Информация о членстве (если указана):<br />
{$membership}<br />
<br />
Для просмотра или редактирования этой подписки, пожалуйста, используйте следующий URL.<br />
<br />
URL подписки: <a href="{$subscriptionUrl}">{$subscriptionUrl}</a><br />
]]></body>
		<description>Гэта пісьмо апавяшчае менеджара па падпісцы, што праз сайт была куплена падпіска на арганізацыю. У пісьме змяшчаецца агульная інфармацыя пра падпіску і спасылка хуткага доступу да набытай падпіскі.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBSCRIPTION_RENEW_INDL">
		<subject>Працягванне падпіскі: індывідуальная</subject>
		<body><![CDATA[На сайте была продлена индивидуальная подписка на журнал «{$contextName}» со следующими деталями.<br />
<br />
Тип подписки:<br />
{$subscriptionType}<br />
<br />
Пользователь:<br />
{$userDetails}<br />
<br />
Информация о членстве (если указана):<br />
{$membership}<br />
<br />
Для просмотра или редактирования этой подписки, пожалуйста, используйте следующий URL.<br />
<br />
URL подписки: <a href="{$subscriptionUrl}">{$subscriptionUrl}</a><br />
]]></body>
		<description>Гэта пісьмо апавяшчае менеджара па падпісцы, што праз сайт была працягнута індывідуальная падпіска. У пісьме змяшчаецца агульная інфармацыя пра падпіску і спасылка хуткага доступу да працягнутай падпіскі.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBSCRIPTION_RENEW_INSTL">
		<subject>Працягванне падпіскі: на арганізацыю</subject>
		<body><![CDATA[На сайте для организации была продлена подписка на журнал «{$contextName}» со следующими деталями.<br />
<br />
Тип подписки:<br />
{$subscriptionType}<br />
<br />
Организация:<br />
{$institutionName}<br />
{$institutionMailingAddress}<br />
<br />
Доменное имя (если указано):<br />
{$domain}<br />
<br />
IP-диапазоны (если указаны):<br />
{$ipRanges}<br />
<br />
Контактное лицо:<br />
{$userDetails}<br />
<br />
Информация о членстве (если указана):<br />
{$membership}<br />
<br />
Для просмотра или редактирования этой подписки, пожалуйста, используйте следующий URL.<br />
<br />
URL подписки: <a href="{$subscriptionUrl}">{$subscriptionUrl}</a><br />
]]></body>
		<description>Гэта пісьмо апавяшчае менеджара па падпісцы, што праз сайт была працягнута падпіска на арганізацыю. У пісьме змяшчаецца агульная інфармацыя пра падпіску і спасылка хуткага доступу да працягнутай падпіскі.</description>
	</email_text>
	<email_text key="CITATION_EDITOR_AUTHOR_QUERY">
		<subject>Рэдагаванне бібліяграфічных спасылак</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$authorFirstName}!<br />
<br />
Пожалуйста, проверьте или пришлите нам правильно оформленную библиографическую ссылку для следующей ссылки из Вашей статьи «{$submissionTitle}»:<br />
<br />
{$rawCitation}<br />
<br />
Заранее благодарю Вас!<br />
<br />
{$userFirstName}<br />
Литературный редактор журнала «{$contextName}»<br />
]]></body>
		<description>Гэта пісьмо дазваляе літаратурным рэдактарам рабіць запыт аўтарам пра дадатковую інфармацыю аб спасылках.</description>
	</email_text>
	<email_text key="GIFT_AVAILABLE">
		<subject>{$giftNoteTitle}</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$recipientFirstName}!<br />
<br />
Наш пользователь, {$buyerFullName}, хотел бы подарить Вам следующий подарок в журнале «{$giftJournalName}»:<br />
<br />
{$giftDetails}<br />
<br />
<br />
{$giftNote}<br />
<br />
<br />
Вы получите еще одно письмо, в котором будет информация о входе на сайт журнала и инструкции по получению Вашего подарка.<br />
<br />
Мы надеемся, что Вам понравится этот подарок!<br />
<br />
{$giftContactSignature}<br />
]]></body>
		<description>Гэта пісьмо апавяшчае атрымальніка падарунка пра тое, што падарунак быў куплены і даступны для атрымання.</description>
	</email_text>
	<email_text key="GIFT_USER_REGISTER">
		<subject>Атрымайце Ваш падарунак: інфармацыя для ўваходу ў сістэму</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$recipientFirstName}!<br />
<br />
Наш пользователь, {$buyerFullName}, хотел бы подарить Вам следующий подарок в журнале «{$giftJournalName}»:<br />
<br />
{$giftDetails}<br />
<br />
<br />
Для получения Вашего подарка войдите на сайт журнала по адресу <a href="{$giftUrl}">{$giftUrl}</a><br />
<br />
Имя пользователя: {$username}<br />
Пароль: {$password}<br />
<br />
После входа на сайт Вы можете в любой момент изменить свой пароль.<br />
<br />
Мы надеемся, что Вам понравится этот подарок!<br />
<br />
{$giftContactSignature}<br />
]]></body>
		<description>Гэта пісьмо апавяшчае атрымальніка падарунка пра даныя для ўваходу на сайт для новага створанага ўліковага запісу.</description>
	</email_text>
	<email_text key="GIFT_USER_LOGIN">
		<subject>Атрымайце Ваш падарунак: інфармацыя для ўваходу ў сістэму</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$recipientFirstName}!<br />
<br />
Наш пользователь, {$buyerFullName}, хотел бы подарить Вам следующий подарок в журнале «{$giftJournalName}»:<br />
<br />
{$giftDetails}<br />
<br />
<br />
Для получения Вашего подарка войдите на сайт журнала по адресу <a href="{$giftUrl}">{$giftUrl}</a><br />
<br />
Имя пользователя: {$username}<br />
<br />
Мы надеемся, что Вам понравится этот подарок!<br />
<br />
{$giftContactSignature}<br />
]]></body>
		<description>Гэта пісьмо апавяшчае атрымальніка падарунка пра даныя для ўваходу на сайт.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVISED_VERSION_NOTIFY">
		<subject>Загружана выпраўленая версія</subject>
		<body><![CDATA[Здравствуйте, {$editorialContactName}!<br />
<br />
Исправленная версия материала «{$submissionTitle}» была загружена на сайт (автор — {$authorName}).<br />
<br />
URL материала: {$submissionUrl}<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
       <description>Гэта пісьмо аўтаматычна адпраўляецца назначанаму рэдактару, калі аўтар загружае выпраўленую версію артыкула.</description>
	</email_text>
	<email_text key="NOTIFICATION_CENTER_DEFAULT">
		<subject>Паведамленне пра часопіс «{$contextName}»</subject>
		<body><![CDATA[Пожалуйста, введите свое сообщение.]]></body>
		<description>Паведамленне па змоўчанні (пустое) выкарыстоўваецца ў рэдактары спіса паведамленняў Цэнтра апавяшчэнняў.</description>
	</email_text>
</email_texts>
